唔賠代通知金會有咩後果？

辭左職即走 要賠一個月代通知金
如果唔交會有咩後果？會唔會比人告？
有冇巴絲試過？

我諗犯法

分享下你既計劃

賠唔起咪比人申請破產
就係咁簡單

咁你咪話俾老細聽，錢你就唔俾架啦， 而家佢想你即走呀， 定係係公司玩一個月先走？

我諗無一個老細夠膽留你一個月。